一人一張要落地獄嘅圖

拋磚先

月經

癡撚線

仲有冇

仆街 笑到比阿媽鬧

仆街大笑左

落硬地獄